Billions Season 4, 兩星期後回歸

17th March, Premiere

Chuck x Bobby 終於聯手

睇trailer 好似麻麻